有冇人中意畫henna?

身邊既人叫我擺檔幫人畫 我見mk收人百幾二百蚊一henna 我真係收唔落

絲打畫咩圖案多？

mandala 呀 你呢